{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043891",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 신세계 민박 게스트하우스"
    },
    "text": "当新世界民宿は海雲台松亭海水浴場の近くに位置しております。 松亭海水浴場を眺めながらバーベキューパーティーを楽しむことができる民宿です。 清潔な内部施設と低価格で満足のいくサービスを提供します。 釜山松亭海水浴場で、新世界民宿と一緒に楽しい思い出を作ってみてください！ 宿泊をご利用の場合は、ご利用規則をお守りください。 バーベキュー1セットは3万ウォンで、夜11時までご利用いただけます。 アメニティとしては鍋、フライパン、トング、はさみ、ナイフ、まな板、炊飯器、ガスコンロなどが用意されており、使い捨てのスプーンや箸、ブタンガス、紙コップ、お皿やお茶碗, タオル, 歯ブラシ, シャンプーなどもご用意しております。 宿泊客に限りサーフィン割引サービスも提供され、ペット連れの場合は追加料金が発生します。 集合禁止解除時の料金変動があり、松亭海水浴場の共用駐車場は1日駐車4,700ウォンで、1部屋当たり1台の駐車料金を支援します。 エチケットとしては午後11時以前の入室をお勧めし、過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。 物品の保管は本人の責任であり、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。 未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可であり、施設の毀損と紛失に対する責任も本人にあります。 最後に、靴は下駄箱に入れてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "新世界民宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "新世界民宿は海雲台松亭海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "新世界民宿では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "新世界民宿では松亭海水浴場を眺めながらバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "新世界民宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "新世界民宿は清潔な内部施設と低価格で満足のいくサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー1セットは3万ウォンで、夜11時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが用意されていますか？",
            "answer": "アメニティとしては鍋、フライパン、トング、はさみ、ナイフ、まな板、炊飯器、ガスコンロなどが用意されており、使い捨てのスプーンや箸、ブタンガス、紙コップ、お皿やお茶碗, タオル, 歯ブラシ, シャンプーなどもご用意しております。"
        },
        {
            "question": "サーフィン割引サービスはどのようなものですか？",
            "answer": "サーフィン割引サービスは宿泊客に限り提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "共用駐車場の料金はいくらですか？",
            "answer": "松亭海水浴場の共用駐車場は1日駐車4,700ウォンで、1部屋当たり1台の駐車料金を支援します。"
        },
        {
            "question": "エチケットとして何がありますか？",
            "answer": "エチケットとしては午後11時以前の入室をお勧めし、過度な飲酒や騒ぎはご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "物品の保管は誰の責任ですか？",
            "answer": "物品の保管は本人の責任です。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊及び男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "最後に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "最後に、靴は下駄箱に入れてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 492
    }
}